دورتموند يهزم توتنهام ويقترب من ربع نهائي الدوري الأوروبي (فيديو)
 وضع بوروسيا دورتموند قدما له في الدور ربع النهائي من مسابقة الدوري الأوروبي لكرة القدم بفوزه الساحق على ضيفه توتنهام الإنجليزي في لقاء الذهاب الذي جرى الخميس مارس آذار تقدم الفريق الألماني بهدف في الشوط الأول حمل توقيع مهاجمه الغابوني بيير إيميريك أوباميانغ سجله بعد مرور نصف ساعة من انطلاق صافرة البداية ومن ثم أحرز النجم الألماني ماركو رويس هدفين في الدقيقتين و من عمر المباراة التي أقيمت على ملعب سيغنال إيدونا بارك وأصبح بوروسيا دورتموند بعد هذا الفوز العريض قاب قوسين أو أدنى من التأهل إلى دور الثمانية الكبار لمسابقة يوروبا ليغ بينما سيحتاج فريق توتنهام إلى معجزة كروية لكي ينتزع بطاقة العبور من منافسه في مباراة الإياب التي ستجمعهما يوم الخميس المقبل في ملعب وايت هارت لين  